祝福香港新年快樂，2020是自由年

祝福香港新年快樂，2020是自由年

台北101 2020跨年煙火!

香港獨立，唯一出路

新年快樂，黎緊台灣大選，台灣都要做場好戲呀！

新年快樂

一起加油

什麼時候可以港警死全家？

我都想佢地快d死